有咩慘得過餓肚子但沒女朋友煮飯俾你食

冇男朋友煮飯俾你食

食少兩餐當減肥啦

好撚垃圾，飯都唔識煮

不用了

唔食就唔會肥 唔肥點減？

我有媽咪

你本身就肥

唔喎

肥嘟嘟

衰樣衰

你個死廢老咪再攻擊我

我25你28

屈得就屈

你自己講 一係你講大話

你屈自己25歲

拉

你點知我未夠

咪撚玩啦

我一扭認真

上次見到你 保守估計30歲左右

我媽咪嚟==

你仲一個人食咗兩個人份量嘅餐

我唔止食兩個